有冇人抑鬱原因係返工

依加搵工就勁驚
好怕ot
好怕壓力爆煲

最慘係俾班八婆講你壞話 仲要專登俾說話你聽
八婆全家落地獄啦

錯了嗎 後悔了嗎

我依加好怕返工
但有一日都要面對
但面對我就會抑鬱
抑鬱我就做唔到野
做唔到野就冇錢
冇錢就會餓死

成世都係做垃圾
我唔甘心
但係我就係一個承受唔到壓力嘅垃圾